dearyou_store用唔哂會員價

如題，有冇人想買野
但又冇會員～

今次台灣團咁柒點買得落手呀

唉 我上年買件嬲係靚既 做左會員

希望有人有睇岩 我可幫手買

買邊件
佢d褸款冇咩特別
但賣好貴

有件藍色既 我搵下圖先
我就係特價先買 但就做左會員唉

snowby藍色

佢d衫愈賣愈貴
markup勁多
好多出面都搵到

出post話宜家出發去影相
其實d video係一早拍定

又自稱黃
但成日幫襯老麥

利申
幾間ig shop都有買開野
亦有幫襯過佢
但是
唔好問我點解知咁多野
發夢周公同我講㗎

係喎 其實我一年前已經睇佢嘅IG 但冇落手
見佢件褸幾靚之後就特價清貨嘅時候買咗
但衰在戇鳩做咗會員
依家就戇鳩鳩咁樣擺咗啲錢喺度
諗住試吓佢其他product 買咗個台灣top
著完只可以講 真係唔好再提

一開始都有參加和你理既
只可以周同學果日 賣衫賣得咁開心
我真係以後都唔會再係佢嗰度買嘢

有冇人想買丫